中國移動 一卡兩號問題

想請問下，如果我身處內地，打返俾內地朋友，可唔可以令佢個來電顯示顯示我香港既電話號碼?